炒股算唔算最屈機嘅移民技術？

仲考咩水電牌 工程牌 護士律師乜乜柒柒
你識技術分析的話 就算你去到歐洲 英國 美國 馬來西亞都生存到 只要你有錢移就得

我講得啱唔啱？
利申唔識 但係見到班人睇圖day trade就賺十幾萬一晚
迫不及待想玩玩

歐州炒股交稅交到你傻

炒股70%次數trade輸錢 屈機過你下話

支持樓豬

我認得你呀樓豬 你俾返啲錢我呀

絕對係，識炒，世界各地都住得

咁似大佬彪D style

我都以為係佢開post
仲想笑鳩佢隻狗狗八八

大家都知pltr一定升
你就乖乖地坐下啦

大佬彪我偶像
但我係Ray Dalio